國務院出黎就係講一國兩制，睇黎只係想保台灣

睇完成個感想

澄請一國兩制有效，想保韓國瑜同保台灣
完全無諗過出解放軍，剩係叫香港警隊自己搞掂

同感

大家識做啦，對家無牌好出

講完好似無撚講過野咁
老解呢

同禿鷹話大家無做錯到無分別

咁睇離接放工行動成功就接近end game

開show比台灣睇，不過台灣人唔係傻的媽

第日收買竹聯幫著白衫上捷運打人？

仲有一樣, 就係林鄭已經無哂招數去逆轉民意
依家靠中共出聲恐嚇班商家, 要商家反示威

睇嚟佢講嘅嘢有參考價值

台灣大選前都未有對港大方針，林鄭自己食曬佢

我哋要台灣大選前， 速戰速決

打撚死香港公安，解放軍都唔會出應該
咁香港公安好快冇士氣。

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

奶共總商會而家會唔會轉軚呢

中華民國必定誓死保護台澎金馬,消滅叛國賊國民黨

所以警犬就係港共政權嘅最後一道防線

要幫蔡英文助選
打倒賣國瑜

已經證明支共無晒牌去打
只能夠鳩嗡同拖
間中嚇下你出老解

前面有想收復台灣做show
後面有美國刀睇住
醜到迫北韓都要出聲明
中國無牌出了

同意！不過講明冇雙普選

777想等過完暑假

覺得佢地一直唔敢郁都係因為台灣個大選

好難講 台灣啲廢老都好撚得人驚

水炮車同速龍

係時候幫英英助選

台灣畀港共不斷助攻,仲有得搞咩？

推

冇order班細敢出聲? 聽日全部被自殺啦

細官仔
唔通你要習近平開記招咩

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

有既我唔介意佢出，迫佢出添，佢唔出我地先知點捉呢盤棋

後生唔係
但係廢老係

講都唔敢講
驚又升級

麻包袋

一國兩制既目標 一直都係台灣
香港只係實驗品

所以林鄭呢獲杰....

你唔係以為做埋咁嘅show台灣人會收貨
文宣對準台灣人

一定要老豆接放學

林鄭：落黎幫手阿
中共：點幫阿？

咁叫冇事

魚生刀

午餐肉着襪

翻譯

我地大陸唔會出老解既，代價太大
差佬你地做乜都得，總之同我暴力清左佢
記住係咁拉人呀
只有維穩，其他乜撚都無呀
P.S. 大灣區好正冠名讚助

即係黑警就係最後大佬

唔好睇細台灣有幾咁ON9

總之裝備升級先！！！

當台灣人盲既咩, 佢地都有睇直播

一陣有字唔識讀

揮民國旗